不想逼你說出最殘忍的話

所以我只會在fb按個like而已

但我一直在想像你對我可以有多殘忍

你是個好人快點殺死我！！！

-明明你根本不認識我。

hi

可是我一直在想像你殘酷對待我

你說這是對我誤闖入你世界的教訓。